有冇巴打成日比人讚手指靚?

雖然自己樣係衰左d, 但手指靚都應該算係種身體優勢?
可以點利用呢個advantage去溝女

樣衰，此post已完

屌...第一次見張圖咁高清

應該話你諗多左定諗少左?

你未同條女講我隻手指好靚，靚女受唔受溝

去盲人中心問下有無女受溝

溝女冇用，溝仔啦
打飛機一流

係 想你用隻手幫我打飛機

圖呢

但靚人都唔會讚自己靚

冇圖點討論

彈琴彈到隻手撐大果陣好睇又點
都係無女

女女見到會好想比巴打指插或者揸波